唉美孚又玩陣地戰.... 要輸了....

點搞呀, 果個位玩陣地戰, 要人呀!!!!! 唔夠人!!!
俾人一攻就輸了......

Blocked

丘品
[url]

屌，點打都輸架啦
係得遊擊可以玩下

雖然你係三毛
不過今次認同
玩陣地真係可免則免

輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸

笑左🤣🤣

屈毛

都唔夠人, 陣地條毛咩

【有圖】圖表指出支那肺炎進入第二波攀升週期！！！

我屌你老母果時 都係陣地屌架

果到太多路,根本冇得守,冇可能block得哂所有出口
就算你封得哂,到時佢圍而不攻就變poly 2.0

不如講下點叫贏
打到防暴退就叫贏？
增援又擊退就叫贏？
憑街坊裝？

嗱，好明顯得兩個選擇：
1. 戴住連登送頭光環輸。
2. 乜都唔做靜靜地輸。
End up都係輸。

老老實實 點樣可以唔陣地
壇嘢係美孚搞
唔通我be water走去深水埗?

同爛仔玩 其實同打爛人交冇咩分別
第一步就睇邊一邊人多
第二步睇邊一邊有武器

屌那聲 兩樣都輸撚晒守條毛黎托柒 居民入邊有幾多係黑警又唔知
粉嶺贏係因為贏武器呀 政府怕班冇道德畫面唔靚既藍絲到時再放火咋

係冷氣軍師架啦!
但你地咁做同推自己人去死冇分別(班居民又唔掙氣)

咁你地又可以燒咩呀? 幾粒TG 同衝入去扑兩下就玩撚完啦 !!

上次粉嶺最後點解唔駛做隔離營既？

認同
單野係講緊守護自己屋企喎
自己屋企都唔守護走咗去其他區？

上面就係屋企，唔通封美孚新村唱下歌要人慢慢出嚟自首＞

因為個大堂燒咗